CY(英sir)復出選特首，黃洋達(大亨)會否復出領導我哋黃營？

全香港得橫容大條撚樣有能力當CY狗咁撚。。。

希望條能樣快啲摺埋 唔好禍害香港

準備倒茶

皇上

CY哥定祥達哥？

能樣得一条唔洗井啦

如果佢肯選 我願意免費加入佢競選團隊。

有香港市民黨